%%
%% Arquivo de referências bibliográficas.
%%

% Source: https://nemo.inf.ufes.br/wp-content/papercite-data/pdf/frameweb__um_metodo_baseado_em_frameworks_para_o_projeto_de_sistemas_de_informacao_web_2007.pdf
@mastersthesis{souza:ufes2007,
	title = {{FrameWeb: um Método baseado em Frameworks para o Projeto de
	Sistemas de Informação Web}},
	author = {SOUZA, V. E. S.},
	school = {Universidade Federal do Espírito Santo},
	year = {2007}
}

% Source: https://inf.ufes.br/~falbo/files/ER/Notas_Aula_Engenharia_Requisitos.pdf
@monography{lima:ufes2015,
	title = {{SAP - Sistema de Apoio ao Professor}},
	author = {LIMA, L. V. F.},
	school = {Universidade Federal do Espírito Santo},
		type={Projeto de Graduação},
	year = {2015}
}

% Source: https://inf.ufes.br/~falbo/files/ER/Notas_Aula_Engenharia_Requisitos.pdf
@monography{costa:ufes2015,
	title = {{Resgate - Despacho de ambulância automatizado}},
	author = {COSTA, T. M.},
	school = {Universidade Federal do Espírito Santo},
	type={Projeto de Graduação},
	year = {2015}
}

% Source: https://inf.ufes.br/~falbo/files/ER/Notas_Aula_Engenharia_Requisitos.pdf
@online{falboER,
	title = {{Engenharia de Requisitos: Notas de Aula.}},
	author = {FALBO, R. A.},
	urlaccessdate = {15.11.2018},
	year = {2017},
	url = {https://inf.ufes.br/~falbo/files/ER/Notas_Aula_Engenharia_Requisitos.pdf}
}

@book{mann2005java,
	title={Java Server Faces in Action},
	author={Mann, Kito D},
	year={2005},
	publisher={Dreamtech Press}
}

@book{jendrock2014java,
	title={The Java EE 7 Tutorial},
	author={Jendrock, Eric and Cervera-Navarro, Ricardo and Evans, Ian and Haase, Kim and Markito, William},
	volume={1},
	year={2014},
	publisher={Addison-Wesley Professional}
}

@article{demichiel2013java,
	title={Java Platform, Enterprise Edition 7 (Java EE 7) Specification},
	author={DeMichiel, Linda and Shannon, Bill},
	journal={JSR, JCP},
	year={2013}
}

@article{bauer2005hibernate,
	title={Hibernate in action},
	author={Bauer, Christian and King, Gavin},
	year={2005},
	publisher={Manning Greenwich}
}

@book{sommerville1998requirements,
	title={Requirements engineering: processes and techniques},
	author={Sommerville, Ian and Kotonya, Gerald},
	year={1998},
	publisher={John Wiley \& Sons, Inc.}
}

@book{sommerville2003engenharia,
	title={Engenharia de software},
	author={Sommerville, Ian and Melnikoff, Selma Shin Shimizu and Arakaki, Reginaldo and de Andrade Barbosa, Edilson},
	volume={6},
	year={2003},
	publisher={Addison Wesley S{\~a}o Paulo}
}

@article{pfleeger2004engenharia,
	title={Engenharia de software: teoria e pr{\'a}tica},
	author={Pfleeger, Shari Lawrence},
	journal={2{\textordfeminine} Edi{\c{c}}{\~a}o, Prentice Hall},
	year={2004}
}

@book{falboProjeto,
	title = {{Projeto de Sistemas}},
	author = {Falbo, R. A.},
	url = {http://www.inf.ufes.br/~falbo/files/Notas_Aula_Projeto_Sistemas_2.pdf},
	pages = {68},
	year = {2011}
}

@book{pressmannSoftEng,
	title = {{Engenharia de Software - Uma abordagem profissional}},
	author = {PRESSMAN, R. S.},
	isbn = {9788563308337},
	edition = {7ª Edi\c{c}\~{a}o},
	publisher = {McGraw-Hill},
	year = {2011}
}

@book{fowler2002,
	title = {{Patterns of Enterprise Application Architecture}},
	author = {FOWLER, M.},
	country = {USA},
	state = {MA},
	city={Boston},
	edition = {2. ed.},
	publisher = {Addison-Wesley},
	year = {2002}
}

@techreport{martins-mestrado15,
	title = {{Uma abordagem dirigida a modelos para o projeto de Sistemas de Informação Web com base no método FrameWeb}},
	author = {Martins, Beatriz Franco Souza},
	institution = {Dissertação de Mestrado, Departamento de Informática, Universidade Federal do Espírito Santo},
	year = {2016}
}


